尋晚發夢見到習總稱帝後訪港嘅情況

👇習大帝

👇習夫人

☝️一眾高官

👇香港市民(基層)

👇香港市民(黃絲)

👇香港市民(藍絲)

👇泛民

👇共媒+共青團

☝️港獨人士

👇三登人士

☝️我

Thanks for sharing

好撚好笑呀你老味

不錯，繼續努力

最後我決定一個滅左成個 檔

巴打，查水錶

依套咩黎

半澤直樹

謝謝